.TH "C:/Repositorios/2020_eprogramable_monti/firmware/projects/contador_objetos_uart/inc/contador_uart.h" 3 "Viernes, 9 de Octubre de 2020" "contador_objetos_uart" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/2020_eprogramable_monti/firmware/projects/contador_objetos_uart/inc/contador_uart.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "int main (void)"

.PP
Definición en la línea 97 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para contador_objetos_uart del código fuente\&.
